旺角道天橋啲賓妹應該報食環定報差佬趕佢地走

又嘈又阻街

Bababababababalalalalavalavaalvaalaa Alana albalabalabalabkalal hahahahahahahahahaha

完左好撚多垃圾

有冇人行過會踢佢地啲鞋

好臭

又臭又嘈
影響市容

啲賓都唔算啲咩 最大問題係乞依係天橋起屋 仲臭

兩樣一樣
後者仲要唔會嘈

可唔可以告行乞

告佢亂拋垃圾會快啲

告阻街
話佢地想發動佔旺

有聲

證明佢地真係好嘈

又嘈又難聽,行路又鍾意橫一字咁block晒條路

可以打去1823叫食環署洗地

喺路中心跳舞

要告真係拿拿聲好告
過多幾年 人地當呢啲係文化就仆街

不如組隊，下個禮拜日我地6點鐘出發霸撚左旺角新世紀條橋佢。

踢晒佢地啲鞋走

就算佢地任你踢，唔打獲你，你都踢到斷腳

跟住佢地咪圍撚住你開餐囉

非法集結

非法集結 差佬
令地方污糟 食環

有冇光復旺角道天橋

衝埋去擺低背囊後大叫
Alaha Akbar